有冇人個joox都係咁

有冇人個joox都係咁，一直都用joox 轉左電話之後登入完就冇左免費分享送vip一日果個功能

好煩惱搞到我 肯定有人會話比錢啦 真係搞唔掂先比錢啦

垃圾先用joox

唔知係咪之前成日濫用個bug 依家得返睇片2小時vip

用支那我都唔建議比錢
所以我比錢用moov

咪用支那joox 啦

用joox都算
又要唔畀錢聽歌

用joox死全家

joox啲歌同歌名成日都連錯
勁多bug
俾錢用Spotify kkbox 好過

好多人都無左 但我仲有十二個鐘..

狗先用joox
咁多其他嘢唔用 要用qq嘢

btw 樓主話搞唔掂先俾錢

就算要比錢都唔俾joox啦